Evelyn Choi 點解會變左咁樣？

無論係海報、硬照抑或MV都影得佢好靚，但點解佢一自拍就炒晒車 還我Evelyn！

有D似綾瀨遙

好正

點解呀！！！！！！！

本身都唔靚啦

清純路線

這麼醜的妞

自己唔識p圖囉

我好鐘意佢

佢衰自拍拎唔岩角度

佢勝在有勇氣

啲MV先靚